{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157463?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 뉴힐링스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内は以下の通りです。 忘れ物が発生した場合、責任を負いません。 ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 場合によっては、1客室に二重予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約件に優先権があります。 ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は、決済金額ではなく、予約金額（客室金額のオプション金額）に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合には入室が不可となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 幼児、子供を含みます。 宿泊日当日予約した後、当日キャンセルした場合は当日キャンセルになりますので払い戻しはできかねます。 キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合、宿泊が不可であり、保護者同伴なしでは現場訪問時に払い戻しができず退室措置となります。 利用時間についてのご案内は以下の通りです。 予約特典としてスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFiサービスをご利用いただけます。 スパ/ジェット機の利用時間は入室後から午後11時までであり、入浴剤の使用はできません。 個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fiサービスも利用でき、ペンション内のWi-Fiも利用できます。 OTTサービスとしてはネットフリックスとディズニープラスがご利用いただけます。 客室は禁煙です。 バーベキュー場は、各客室によってご利用いただけます。客室のほか、共用バーベキュー場もご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は午後10時までで、費用は2人基準で20,000ウォンです。 個人火器の持参はできません。 スーパーでの送迎サービスもあり、駐車場や送迎が可能です。 渓谷までは車で20分の距離で、水上スキーや水上レジャーを楽しめる業者が近くにあります。 ペンションには薬水のような一級水を提供し、消毒と防疫が完了した安全な宿です。 コロナ拡散防止のために非対面応対を実施しており、寝具の追加は追加料金が発生し、フライパンの使用と愛犬同伴に対する規定があります。 ペット同伴の場合、事前連絡が必要であり、1匹のペットのみ同伴可能です。 シェヌ客室にはバスタブがなく、メイト客室にはクイーンベッド2台が備えられています。 忘れ物が発生した場合、責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に忘れ物をした場合、責任を負ってもらえますか？",
            "answer": "忘れ物が発生した場合、責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約状況はリアルタイムで確認できますか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室価格は一定ですか？",
            "answer": "ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合には入室が不可となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の宿泊について教えてください。",
            "answer": "幼児や子供を含めた宿泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊日当日に予約してキャンセルした場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "宿泊日当日予約した後、当日キャンセルした場合は当日キャンセルになりますので払い戻しはできかねます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように設定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は、予約金額（客室金額のオプション金額）に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。また、未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合、宿泊が不可であり、保護者同伴なしでは現場訪問時に払い戻しができず退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "利用時間について教えてください。",
            "answer": "利用時間についてのご案内は以下の通りです。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFiサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェット機の利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "スパ/ジェット機の利用時間は入室後から午後11時までであり、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスの利用時間や費用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後10時までで、費用は2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用可能な客室はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は、各客室によってご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊する場合は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、事前連絡が必要であり、1匹のペットのみ同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にバスタブはありますか？",
            "answer": "シェヌ客室にはバスタブがなく、メイト客室にはクイーンベッド2台が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのWi-Fi利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内のWi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "忘れ物が発生した場合、責任を負ってもらえますか？",
            "answer": "忘れ物が発生した場合、責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 805,
        "QA": 786
    }
}